有冇人記得勁爆論壇?

話說03年沙士嗰陣仲未有facebook， 嗰陣好興論壇用作交流， 聖文德書院一班中三學生整咗個勁爆論壇，就算係外人都可以註冊的， 我當時就係以外人身份註冊，佢哋嗰陣得十四,五歲，但係經常睇論壇貼AV片，呢班學生依家都三十幾歲了

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊